【突發】廣州出現蒙面黑衣暴徒襲擊無辜市民

暴徒持有可致命武器
襲擊疑似持不同政見立場的市民

支持武警 止暴制亂

巴打一齊幫手搵搵 想整支那回力標放入回力標整合PO

全黨死清光